君實生物 (01877.HK) 旗下新冠病毒中和抗體獲批開展臨床研究及完成首例給藥

君實生物 () 旗下新冠病毒中和抗體獲批開展臨床研究及完成首例給藥

垃圾

假消息散貨